2021DSE考生必入

想報CS/AI/Data Science? 你以為grad咗自動做高收入人士？自己做下market research 先啦

你讀含大cs咪乞食囉

唔係個個讀CS都係為咗賺錢
有啲人只係為情懷為興趣